新香港計劃集中討論區

我覺得呢個方案夠哂現實
暫時係最可行嘅方案

大家覺得呢個計劃點

基本上個方針係比九七前出世嘅人，同埋佢嘅後代加伴侶加入個計劃

計劃成員要喺開始之前截數，方便實際規劃，每個成員要每月供一定數量嘅錢

管理筆錢嘅戶口要係完全透明，有法例管制佢嘅用途 ( 好似英國嘅政黨咁 )

之後開始搵達地 ( 如果人數唔太多就好似之前某個國家咁買教會啲地，冇記錯果個國家係預 10 萬人 )

之後再規劃同埋起城市

有免費唔用，要收費

倒錢落海好過